［緊急］有玩Ocamp既大學生請入

我立刻屌曬你地老母
今日開完OT諗住搭巴士終於可以休息 瞓一瞓
我屌你老母成班大學生一上車就搞到成個街市咁嘈撚到仆街粗口橫飛

成班好似中學生搭旅遊巴去旅行咁

最後祝你地爛撚晒gpa

大學ocamp一早完撚曬啦
樓豬撞到嗰班應該係讀書唔成嘅asshole仔嚟

岩呀

未完呀